-Desktop приложение для ООО "Компьютерный мир"-


---Описание---
Данная разработка является информационной системой для предприятия ООО "Компьютерный мир".

---Примечание---
Для входа требуется логин и пароль администратора или работника.

Автор: Илья Астафьев (Ilya Astafyev)